我決定block左隻癲狗

即時生效
佢真係好煩又小家

agger

為左奶閪 同 打茄倫
幾廿歲人仲on居居咁

中肯

bro

唔係掛 仲有人未block

以前都冇乜嘢係煩D
以家真心覺得佢差極

追住俾本癲狗撚, good job

我覺得佢污染我

睇個中坑係咁叫春好嘔心

成個閪佬咁 好嘔心

扑咗舒服晒

原來男人老狗得果158CM高, 168磅!

唔怪得佢成日咁憎本癲狗啦, 因為本癲狗高條肥閪一截, 又冇條肥閪咁撚肥, 咁佢咪妒忌我承機攻擊我囉. 誰不知天網恢恢, 咁都俾我搵到條肥閪既自爆POST, 咁佢自己攞黎柒, 我都幫佢唔撚到啦

既然佢唔敢POST自己身型既相, 就等本癲狗幫佢一把啦, 男人身高158CM, 168磅既身型大慨係咁:

佢咁樣衰鑊鏟都唔想比佢照

同感

肥閪大大隻

吉妹都陰地笑佢啦
羊B本身都係狗公格 唔會show條肥柒

呢條肥柒真係返鄉下
以為自己好型
M巾雞先好笑

158cm應該矮過171cm，肥絲果然係數學白痴

70kg肥過本癲狗

佢兩條煩膠耍撚完花槍未

有次佢整雞
用雪雞 一pack pack惠康買果D
成兜雞連埋張吸血膠掉埋落鑊先拎返上黎
即係D雞係冇洗過冇奄過就煮
唔po片 唔想幫佢賺hit rate

濛 係癲狗渣

關你撚事咩脂肪

一撚樣咁撚煩

開新post先叫耍花槍咩
死撚返屋企食豬肉啦

係呀最撚鍾意開叫春post激撚到你條垃圾肥閪紮紮跳

b你老母咩肥豬

關你撚事咩脂肪 x2

開新post先叫耍花槍咩 x2
死撚返屋企食豬肉啦 x2

早期都ok呢排癡撚線出埋d膠post仲十連八連

好心買新鮮雞, 惠康百佳啲包裝肉臭嘅

一向覺得條友on9，係咁係度扮老納出post，柒到暈

成日話要撚狗
依家俾人撚到發晒茅

自認耍花槍？

點都係肥絲煩啲啦